(急)有冇住旺角既手足

🔴🔴#油尖旺哨組 #緊急 🔴🔴
旺角咸美頓街有突發事情發生 若果有手足得閒麻煩請落樓睇吓
如有任何資料 PM @YTMGadmin2
有任何資料搵我 特快處理
@YTMGadmin2